описать структуру и методы книги.
Написать библиотеку с хранилищем книг на основании slice и map.
Библиотека должна уметь отдавать книгу по имени, хранилище отдает книги по id. (клиенты библиотеки не знают как организовано хранение книг).
Библиотека при добавлении в нее книги должна присвоить книге идентификатор (используя функцию – генератор идентификатора)

Описать структуру книги (с полями: название, автор и пр. и методами на их получение)
Описать структуру хранилища (хранилище может быть на мапе и на слайсе)
Описать структуру библиотеки с хранилищем.

Библиотека должна уметь:
- искать книгу по имени (переводить имя в id с помощью заданной функции и искать внутри хранилища)
- добавлять книгу в хранилище
- при добавлении id книги должен генерироваться с помощью функции на основе названия книги

Необходимо продемонстрировать сценарий:
Инициализировать библиотеку, с каким либо хранилищем и наполнить библиотеку 5ю разными книгами. Найти в хранилище две разные книги
Далее меняем тип хранилища и функцию генератор идентификатора на другой и демонстрируем такой же сценарий.